# Aplicación sencilla que solo sirve para mostrar en consola un texto


Comando para instalar aplicación
```
npm install
```
Comando para mostrar texto color azul en consola
```
node app azul
```
Comando para mostrar texto color amirillo en consola
```
node app amarillo
```
Comando para mostrar texto color verde en consola
```
node app verde
```

Echo por Gabriel Rosa Corona --